警謊話連篇！訛稱新屋嶺無網絡 拒讓被捕者找律師

國際特赦組織報告揭示警方拒絕或拖延讓被捕人士接受法律支援的情況嚴重，組織指有數名新屋嶺被捕人士均表示，他們在新屋嶺扣留中心被扣查期間，警方竟以該處沒有電話網絡為由拒絕讓他們致電律師；亦有被捕人士等足12小時，在完成錄口供及搜屋程序後才准見律師，組織對情況感震驚，指被捕人士會見律師是防止酷刑的重要保障，警方做法完全不合理。

報告指出，不少被捕人士均被阻撓致電及會見律師，延誤由數小時至半天不等。例如有數名被捕人士，分別在8月11日及12日在新屋嶺扣留中心被扣查，他們曾要求致電律師，警員竟稱該處沒有電話網絡而拒絕其要求。

有被捕人士在北角警署被扣查時，曾多次要求見律師，但他最後在完成錄口供及搜屋後、等足8小時才能致電律師，並在被捕後12小時才見到律師。不少受訪律師直言，警方處理今次示威事件的手法與處理一般刑事案件明顯不同，相信是希望令被捕人士在沒有律師情況下錄口供。

有律師亦指，要花數小時駕車到訪多個警署尋找被捕人士，即使律師致電警署，亦未必獲得被捕人士資訊；警方亦會將警署列為行動區域而拒絕律師進內，部份人要在外等數小時才能進內。

國際特赦組織指，適時讓被扣留人士會見律師、家庭成員和醫護人員，是防止酷刑和其他形式虐待的重要保障，但大量警員拒絕或拖延被扣留人士會見律師，做法不當，亦剝削被捕人士的人權。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

攪個保護律師隊入新屋嶺有無得諗

捉左人 去無網絡既地方 已經有問題啦

無網絡，班狗平時點樣溝通，飛鴿傳書定山頭大叫

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

仲有邊隻popopo係打份工only?

有多少人仍在那裡？

Push

大清算日要來了

冷氣軍師一聽到話去新屋嶺立即3000負評

商場唱歌就OK

新屋嶺日日都有手足被虐打強姦, 就係無人肯組隊去救人

要新屋嶺既popo全部坐監

推

無一個係無辜

咁值口都講得出來
人唔笑 狗都吠

想問依D就算落左口供
上到庭有無得打?

死黑警

又搵籍口呀

721 831

cls

你自己弱智就唔好當人都弱智啦

請問喺市區都已經畀犬咬到仆街，有咩能力入新屋嶺救人？劫獄呀？

話入去救人嗰啲，可以自己一個先以郊遊人士身分去視察咗先，去完好可能會有完全相反嘅感覺。

之前見到有留言用機場同新屋嶺比，講兇險其實係新屋嶺兇險好多，雖然呢度行去上水只需一個鐘到或者多啲，但你先要諗下，去新屋嶺係要經上水入，正常交通只有的士、73k巴士及59k小巴， 由於呢度人口好少所以啲車都好疏， 巴士好多時都要半個鐘一班， 小巴有時就仲疏，交通係完全負荷唔到咁多人， 打個比喻有十萬人去，一定出現行路入嘅現像，遇咗來回要走。

而行嘅路， 主要係文錦渡公路，但行人路好細，所以一定要行出路，行出去，好大機會留唔到位畀車過，又即係話 會導致文錦渡公路冇車過， 唯一交通都會斷， 文錦道公路嘅大細同東涌入啲公路係完全唔一樣，比較細。

另外走可以行到去邊界檢查站，轉入蓮麻坑路行去打鼓嶺，有79k，但必定見到打鼓嶺警署， 因為車站範圍必定經過坪輋路以及蓮麻坑路交界， 交價位置就係警署 ，但其實都可以喺中間位置入去老鼠嶺再入去李屋邨附近穿出去搭52k小巴， 但村路係九曲十三彎， 甚至本區嘅人都未必個個知道如何行，行錯路嘅機會好大好大，由於以前係禁區所以附近嘅山有好多位置有建築物可以畀警察慢慢觀察，加上你咁多人入村就肯定會造成一個恐慌，所以呢條逃生路線安全度係幾乎0。

外一條係越過扣留中心嘅山丘去缸瓦鋪路，一面係出返去沙嶺嗰邊嘅位置，但中途會見到警察訓練學校， 另一面去恐龍坑，呢度收電話就抆水，而且好多路google係冇顯示， 九曲十三彎， 不過係可以行到去打鼓嶺， 行一個鐘到， 呢條路比較崎嶇， 可以避過打鼓嶺差館， 只不過打鼓嶺嘅交通都係麻麻地， 如果人數太多根本就應付唔到， 又係要行返出去， 即係有機會你一日內要行幾個鐘路， 打鼓嶺行出去粉嶺都要成個鐘。

我住喺附近30年， 所以我好清楚呢度嘅地理環境， 好細個已經喺度踩單車周圍去， 由於長時間係禁區，裏面嘅路行冇乜點變嘅，我一定唔會建議咁多人過嚟， 一兩個人過嚟行下山有冇乜所謂， 唔係話有冇心就得， 千祈咪用機場同新屋嶺比，唔好以為機場行出去青馬都試過就以為呢度比機場易，咁諗就大錯特錯， 嚴重低估呢度嘅風險， 機場同埋呢度， 你要用兩種唔同嘅角度嚟睇。

粉嶺圖書館有一本書， 講打鼓嶺邊境， 有介紹扣留中心， 先了解下佢嘅歷史背景， 然後再望下北區警力嘅位置， 就會發現係一個死陣， 本身扣留中心就係扣留偷渡客嘅地方，佢個天然設計就係要令到啲偷渡客就算逃離到中心範圍都走唔到出去， 但佢只不過係一個籠中籠， 如果正正常常喺上水坐車過去包埋行埋入去條路仔其實都唔使一個鐘就到， 但如果你換轉另一個作戰嘅角度嚟睇， 呢度比出面每一個地方都危險好多好多好多。

push

睇完關注行動post啊

主線任務

-920反匯豐打壓 （遮打）
-921屯門遊行元朗靜坐
-927新屋嶺被捕者人權集會
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

612 721 831

冇landline?

要人啊

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

仆街警狗 不斷做妨礙司法公正既野

屌你老母如果咁撚樣告得入

班法官真係可以死撚曬佢

啊嗚嗚嗚嗚

去到今時今日 已經冇可能再信班狗

梗係唔合理，但係咁推人去死嗰啲都唔合理，嗰啲人連恐龍坑喺扣留中心咩位置，坐咩車入到去，甚至上水都未去。

魔警死全家

可唔可以告撚死d狗

等過人權法清算你班撚樣
天生撚樣

唔通都係每晚十點同我哋一樣都叫？

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

咁你做乜要山卡啦咁遠咁運人地去d咁嘅地方 唔送去最近嘅警局？

死黑警 私刑就私刑啦 講大話作故仔有用㗎咩 誠信破晒產

唔好放過新屋嶺

打程序可以打甩

你班賤種放工恩著黎

屌啦 比美國國會啦屌

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

律師 咩黎??

因為無電話
所以唔比搵律師

兩樣野完全無關連

冇一個係無辜

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

無網絡同搵律師有咩關連？cls

up

Tui

固網都無? 入左黑洞呀？

8.11 8.31 9.21 9.22

黑警無個係好人
黑警死全家

全體popo
缺一不可

都話咗要54個美軍先攻到新屋嶺
1個重狙，3個輕狙，40人衝鋒隊帶C4炸彈，10個重兵(用LMG)

屌你，popo坐就梗局，公安個班點攪？

死黑警快啲死！

612 721 811 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

太平紳士都唔比入,律師?

違反程序， 係咪好大機會打得甩？

有無計

【前線人身安全】防止兒童失蹤智能手錶 smart watch to keep you safe

諗住圍住d律師強攻入去？
冇得諗

班popo轉污點證人，篤返其他人出嚟，篤到有公安武警解放軍就等外國做嘢啦

可恥！遲早要還

班狗冇讀書真係特別on9
依啲口供錄完都可以推翻

光復新屋嶺

申請禁止捉人去新屋嶺未

英文好巴絲幫忙推上國際！

呀！！！！！！！

其實錄口供時間同見律師時間有無record

去到法庭個官會唔會見到？

會唔會只有一個可疑個案，打甩咗，其他都會告唔入?

真係痴鳩線

受害手足問吓律師可唔可以用呢個理由撤銷控罪
仲有如果黑警有濫刑問吓律師可唔可索賞
一定要黑警負責

死黑警！！！！！

P牌推唔郁

又唔做嘢！！！！

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

屌你老母 死黑警

PUSH

警犬又講大話

你條粉皮成日叫人去新屋嶺 又唔見你去？ 定你一早係入面番緊工呀？